［民調］連登仔對習近平有無好感？

今日再做一次調查，方便嘅話唔該講埋點解

有好感
反感

最鐘意習近平

想幫習大大含撚

上次調查嘅結果：

偉大的加速師

我最愛習大大
每晚都要對住佢張相打飛機先訓得著

死全家啦屌佢老母

好感稱唔上，但係香港可以衝出溫水煮蛙，佢都有推動到嘅

如果佢繼續慢慢嚟，邊有噉多人諗獨立

禾想俾渠吊屎眼

我愛習近平 所以想用碌鳩大大力屌柒佢

愛國愛黨好青年

捉到一個反党反革命分子

鍾意佢無學識
如果佢有
香港一早玩完

想cow 佢

一字記之曰
nmslese

港獨之父的老闆喎

我會追住佢嚟含

功成不必在我

如果係薄熙來做

別看你今天鬧得歡，小心啊，今後拉清單

爹親娘親都不如習主席親

打倒任何去外國消費/留學走資派死漢奸

棋王喎

壞分子